火影港台譯名邊個好啲

我知道睇開漫畫嘅人都習慣用台譯，但係某啲譯名我又覺得港譯好啲。
好似內輪同宇智波咁，宇智波好明顯係音譯，從宇智波三個字係睇唔到意思，而內輪至起碼會令你聯想到寫輪眼，大部份日本姓氏都係可以有意思嘅例如速水，田中，你可以直接知道姓氏嘅意思，所以我覺得意譯嘅港名比起音譯嘅台名更好。
另外仲有旗木卡卡西同畑鹿驚，佢個名就係稻田稻草人，所以畑呢個字更能保持意思，大家又覺得點呢?

：睇台譯漫畫咁耐，點都唔可以轉
：咁港譯又真係好啲喎

日向螺旋

漩渦？？

邊個好聽用邊個

叫慣卡卡西
佐助成日聽人讀[左助]，平時自己叫[助助]，硬係覺得左助好唔順口

香港個譯名柒撚到 內乜野輪

無睇過火影

但覺得台譯有一陣柒味

意譯同音譯睇你鐘意邊個

一般講開個D係大陸漢化組譯名下話

火影忍者 VS 狐忍
漩渦鳴人 VS 渦卷鳴門
波風水門 VS 波風湊
漩渦玖辛奈 VS 漩渦九品
千鳥 VS 雷切

LETS BEGIN

tvb都叫火影
但唔知鳴門媽媽姓漩渦定渦卷

九品

tvb用開渦卷